DINNER...？。？。？。？。？？。

What the f

乜鳩嚟

蕃茄西芹麵？

冷麵麵

嘔吐物撈

明明係營多

好好味

痴撚線！

你嘔返d麵出黎？

咩

我的眼睛

屌, 營多咁既樣

媽媽煮嫁